[下午茶] 灣仔吉野家

邊個廢老去食

總有一兩個

唔止廢老
有廢青食

可能員工放飯呢

我就係要呢啲.jpg

依家香港無吉野家吉野家起日本，香港呢個叫吉位家

另一間分店得賓賓幫襯

幾時執

TKL撚表示

回血post

仲請唔請人？想賺佢錢。

Meanwhile 荃灣愉景新城吉野家坐爆

屌，班仲幫襯360既死快d,鑽石山荷里活同北角果間勁多人

真

竟然 差咁遠

以前都唔少人食下午茶

上次經過MK嗰間
圍撚住鐵板
門口望入去都見到唔少人
利申 排黃店排左個幾鐘

次次荃灣周街狗車打到七彩 愉景都平行時空

帶Sukiya外賣入去食

咁誇??

[民意逆轉了]係時候壯大藍色經濟圈

灣仔區應該要睇星期一至五午市先準

沈默的少數派

無意思

仲好多人

日日都係咁
灣仔道呢間真係無人去

呢張係咪舊圖？

拉

琴晚好撚多人

nice

青衣城一樣 美心開始多返人

你地試下1230-1400呢段時間睇灣仔呢間吉野家幾撚多著校服既學生食

Ok

罷食吉野家

好明顯自己友黎

仲有著校服既學生

唔好意思，借一借位

「南區翻工入」 12.16 和你Lunch , 1230準時老地方見

幫推行動po ,好人一生平安

正，咁少人，可以買水入去坐賭馬仔。

日本快 d 攞番代理權直接直營 la diu

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

勁多廢中藍絲

想返吉野家，又唔使做，又有錢收

你隻曱甴仲未死

無得揀。

隔離幾間黃店

未完美,可以繼續
只要美心一甩手,就日日爆

係咪真㗎
搞到我都想做吉野家

依間六個月前都小人啦

廢老：我一定要同黃絲作對 做condom 都無所謂

成條街都係食店咁滯
再行遠少少
克街有文華、雄記
茂蘿街有mosburger

就算冇黃
都大把綠店

以前嘅加藤屋

旺角新寶個間好撚多人食

好正下次幫手開門俾手足入黎

收皮啦
懶得搵就懶得搵啦

做過以前都Hea到仆街

大陸人都多係真

d枱凳好整齊

屯門市中心勁多支那人排

個啲大陸人

M記同吉野家仲係好多著住校服去食仲排曬隊

係撚

痴線 灣仔 新鴻雞中心個間
星期六日邊有人
睇下星期一至五
多人到呢

呢間本身都得好少人幫襯 唔知幾時執

啱啱路過黃埔個間
多人

啱先行過見到好多人打邊爐

搵人頂手

唔好打j啦，閒日lunch hour 大把人去食

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

將廣

尷尬

搖撚準備

呢間好似成日都好少人
之前去伊館探淋病個陣經過都係拍哂烏蠅
跟住我入左去小左個便就走左

[真民主真好］蔡英文上國際美人youtuber 片 林鄭再搵官玩垃圾Fb live

之前係橋到見到灣仔扑野家員工派傳單

個門口都咁樣仲要排
呢班真係港豬

屯門市廣場間元氣多人到要排隊等位

大把豬同藍去食